[50小奇點]世界杯比賽時邊位球員以頭槌撞向對方球員倒地而紅牌驅逐離場?

1

蘇格蘭嘅堅尼米拿

佩雷斯主席

守門員